最近幾日係咁死SER?

做乜9呀?

係喎

死完再死

精彩

On 99

連狗仆街死

我仲以為我問題 走左去用４ｇ電話試

仲以為咩事，係咁503

連狗末日

十足高登死前嗰段期間

想喊

連登末日